瑪嘉烈醫院內科病房confirmed武肺case

瑪嘉烈醫院一個內科病房有一個確診病人
連累到成個AED同病房cubicle啲人要入傳染病中心隔離
班有份接觸果條仆街啲staff仲未知咩事......
條仆街係大陸人來
又係隱瞞自己travel history
屌佢老母都驚佢傳染比人呀

所有大陸來直接隔離

唉屌又隱瞞去過邊
害到啲醫護

DLLMCH 支那畜

所以你講，唔封關=害人，一直番工=繼續害人

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

醬油？

屌 全部staff同隔離左右俾佢害死

屌 條扑街住左6日 咩菌都散哂出去

屌 仲危險過isolation ward

頭先搭車都仲有大陸人黎旅遊
聽到有個仲話要留到初八

IT ward宜家多數收有travel history的人 infection control最少有底打做左先 某程度上叫好過gen ward

咁撚中意講大話, 要人救仲要害人, 食撚屎大

幫你補圖同link